一個一個送俾男朋友真係會開心嘅禮物

諗到頭都爆

標準答案：處

頸巾

唔洗佢出錢陪佢玩足一日

信我，口爆。

送咗了

去邊先

中出

呢個就睇佢中意去邊啦
我覺得有時唔洗諗唔洗洗錢就咁大家出去玩一日都好開心
可能因為我ex所有行程又要我諗 洗費又要我出 事後仲要唔滿意
所以我覺得搵次唔洗我plan，唔洗洗太多錢，就已經好開心

搞到出次街好似要做導遊plan行程咁
仲要旅客D洗費都係自己出

線帽

BB

有邊個唔想拍拖出街㗎 但係佢成日話出街好攰唔鍾意出

自拍閃卡一堆

波鞋
ps4
外套

點再送

Ching冇錢

妾侍

咁無計啦，唯有比佢中出啦
但係扑野又會攰架wo

好啦唔講笑，咁真係諗唔到，或者由佢中意嘅野到著手？

你中學生？

知佢有野想要 但好貴

PS4

鐘

扑野呢啲睇佢心情 有時我想要佢都唔肯

男人鍾意嘅野都不外乎鞋衫同PS4 但係冇咁多錢

大學生 但冇做兼職

啱呀

一係平少少嘅銀包？

你男友有無咩興趣
and budget?

我諗我買左 佢雖然會好開心 但應該都唔想我洗咁多錢
唯有返多啲part time 儲多啲錢

其實男朋友成日都話女朋友唔洗送野

但其實與其用錢買比佢
不如handmade 啦

銀包好難叫得郁佢換

正常男人 鍾意打機踢波
budget 500樓下

都有諗過 但又驚送完俾佢又擺喺一二邊

愛你自然會珍惜

聽落應該都係打pc電競野唔係console架啦
仲有咩興趣架，例如模型個D

後門 識食

收過一個用過的背囊已經好開心
用親都覺好用

後門

希望啦

冇喇 真毒撚

有經驗？

哇唔睇宅野仲會打波咁都叫毒咩

咁無啦，老土D講都無心意姐
鞋同衫都有平價
再唔係就親手學織頸巾比佢啦

加埋中出 講笑

中出呢啲遲啲再算啦

有質素嘅耳機

絲打加油啦
幫你到而到啦
雖然幫唔到好多

呢啲真係唔識喎 請指教！

諗緊送背囊定銀包好
本來想織頸巾 但final period真係冇時間

送俾佢地 男人真係會戴出街咩？

同樣未完sem

送咩背囊？

Adlib個防水背囊多間隔 都幾靚 幾實用

新電話

新鞋

Switch

Game

新袋

緊係會

幾錢先

好似700左右

送俾男人都真係不外乎呢幾樣

織緊

逼佢戴 會屌柒我

有啲貴

以前織過一條俾個ex
死都唔肯帶
收到之後掉左喺hall嘅一二角 屌佢老味

如果銀包呢 見到啲有brand銀包都唔貴
打算買michael kors $580左右
Tommy好平 $240

送過啲自己砌嘅薑餅屋 有得玩又有得睇 我個人覺得唔錯

不過整完千奇唔好食 男朋友擺左成年 霉都冇粒

咁唔好績

送啲實用野 唔好送啲唔等洗既
銀包 頸巾 自己整既散子包囉

等我認真答你啦 想男朋友開心 最緊要既唔係啲咩禮物 可以簡簡單單 好似親自煮一餐飯 同佢二人世界 開開心心咁放閃 對我佢嚟講 已經係最開心最幸福最甜既禮物

無...
我都想有

比錢佢課金打機算喇
利申試過咁樣送 佢個樣開心到

咁畀錢佢課金睇AV呢?

送卡套囉～

Game, 衫，褲，手作，煮一餐飯/整甜品，或者當時留意到作想要買就送

R20

本身諗住買隻game俾佢 點知佢已經急不及待自己買咗

PA4 Pro

但係點説佢換呀

game碟?PS4呢排好多HIT既game送碟都好

送啲佢未有既

求詳細版

我真係唔知佢有咩想要但未有嘅game

安全套

女仔去買dom好尷尬

Spiderman, Detroit become human blah blah blah 巴打 list 啲名畀佢啦
等佢對下 睇下佢男朋友冇邊啲

能龍鳯胎，盛惠一千粒+，慢慢捱啦恭喜哂

綠帽

因為我男朋友鍾意聽歌
唔係話好pro個隻
單純係平時搭車聽
但佢都會話好d嘅耳機值得用錢買咁
（仲成日批鬥我個apple耳機垃圾 ）

咪送頸巾 男既無你想像中收到頸巾咁開心
認真答 簡簡單單出街唔發脾氣唔亂洗佢錢陪佢想去邊就去邊已經係最大禮物

送d實用嘢
唔好諗住手作收到一定開心
真係睇咩性格
寫嘢俾佢都唔錯

但摺嘢果d..
掉又唔係 擺係度又阻住d位
試過有個ex用朱古力紙摺嘢俾我
嗰排係咁隊我食朱古力
食完要俾返d紙佢
而家見到嗰隻朱古力都驚
收到果陣心諗送嘢嚟玩鳩我

無錢嘅話好似上面巴絲講煮餐飯好過啦
或者留意下佢需要d咩

依樣真。
香港地依家好難有女仔真係可以煮到兩味
知道佢鍾意食咩就學煮比佢食。
咁已經好滿足

私樓

實用性大過一切
咩handmade呀頸巾呀(除非你織得好靚佢又戴開) 個d都唔好送
用又唔係 唔用放埋一邊又話佢唔愛你
求其買件衫都好過送呢d

去深水埗搵皮革製品 搞掂

我男朋友成日要我送現金比佢
Cheap到

求list

個個月都有寫野俾佢 不過佢唔會覆睇完又冇咩表示

放佢假，唔洗陪女最開心

有冇邊間介紹

銀包 入面sip合照

咁不如今年俾個驚喜佢
咩都唔送

一次無套中出性愛

自己整嘅蛋糕/嘢食

去大南街搵 成條街都係賣皮革野
好多類型俾你揀

如果想買PS4 game可以係邊到買
未買過驚去深水埗個啲買會假

臭雞

等佢日日望住

都好

有得扑野已經好開心

直接俾500佢去禁鐘仔

依家無人賣假驚架啦
翻版碟都無哂啦

好 搵日去睇下先

搭單問
男朋友個鬚刨壞咗 想買個新嘅俾佢
但又唔知點揀好
淨係記得我爸爸話過Philips嘅幾好用
有冇啲咩推薦 ？

佢唔肯點計

雖然我冇女朋友，但如果係我我會想同女朋友兩個靜靜地咁去一個靚既地方一齊睇下風景傾下計，或者去海灘到坐下感受下陽光與海灘既感覺，如果係呢個時候既就去睇下燈飾食下野咁樣

打機野

有啲咁好嘅男朋友

你地都鍾意咁樣無無聊聊過一日？

送咩都好 希望你男朋友珍惜絲打你心意

有興趣可以認識下架
A1毒撚

Philips series 7000幾好 千五蚊

想問下喱隻有咩好啊？
因為我見鬚刨個價位都可以差可遠
如果千五係好用嘅話我諗我都會去買

冇你地，我冇女朋友，我係話如果有我會想咁樣

依家冇，將來都應該唔會有，所以呢個永遠只係個幻想，唔會實現到

送佢想要但唔捨得買既野
前排送左個佢好想要既銀包 開心左好耐

我男朋友比較多鬚 佢用緊philips既 成日都剃唔乾淨
我諗住下份送百靈比佢

差好遠

絲打有冇睇啱咗邊隻？

係hktvmall 到睇中左隻9系 係聲波震動 岩佢咁多鬚
行貨好似4000幾 個到先2000幾

濕得水 同埋個頭會剃得乾淨D，算係新d既款

我買左件好性感嘅泳衣呀

每個女朋友送禮物俾男朋友嘅願望

咁咪幾好

曾經我EX送左一樣野比我
我個刻真係好開心
話說我有隻期間限定公仔(可以掛袋個D)搭車唔見左
之後想買都買唔返
我EX佢畫返一隻一模一樣既比我
後面仲寫左D佢想對我講既野
我見到呢份禮物我真係感動到想喊

得五百budget算鳩數啦

不過聽我講 有d野可遇不可求
唔好因為要送禮而諗一樣物件，而係等你遇到一樣好適合佢用物件先送比佢。
送禮送到要度得咁辛苦通常都無咩好結果

好老實男人老狗唔會太在意d咩大日子要收禮，好似生日咁，你求其買個蛋糕同佢食餐飯，打扮得好d理論上你條仔都扯曬，之後直落開開心心一晚就夠

大日子都係得女仔在意
都諗住係整個蛋糕🍰

死毒撚 抵你冇女

如果連去幫我慶祝一D野條女都要我出埋佢個份
我寧願無女算
都唔知當我男朋友定ATM

Book間靚海景酒店套房，扑足一日一夜

香薰
諗住買d可以舒緩鼻敏感既

畀我會好簡單，兩個人全日乜都唔做，攬住一齊睇鍾意嘅電影，話畀對方知有幾愛佢有幾重要，不停互摷，可以嘅再搞幾鍋。夠鐘就叫嘢食/煮嘢食，放縱啲嘅。最後當然一份小禮物，咁樣一定夠。

完美舒服夠hea嘅一日

送啲心意禮物比佢
整卡
煮餐飯
錄首歌
整小手作

其實每人都唔同
我送過
game
switch
鏡頭
自制銀包
曲奇
最無聊莫過於送換領卷
例如可以實現一個願望 煮一餐飯 陪你去想去的地方等等

但送咩重點都要睇返另一半想要乜姐

btw 頸巾都送過 佢仲話一條唔夠要兩條

講聲：我愛你

諗緊送手錶

做唔到Atm做咩男友 廢柴

就係因為有你呢種人，先有港女

投股轉世把啦你 下世搵到個有錢老豆就唔洗咁孤九寒

雙胞胎～

雞

波boot

點都好過好似你咁 比人當ATM
你個個女朋友，雞黎架渣，見你有錢先比你屌渣

大麻 頸巾 煙 whisky 送佢食飯

你老母咪係臭雞生左你個on9仔

高達

慘，唔夠人講就淨係識屌人老母
做好功課未呀聽日返學啦

你老母係臭雞俾人屌得多屌到你都慣架啦 聽日要小測呀你柒頭 溫定書先好訓喇 唔係你又俾老母打

介紹你身邊啲大波處女朋友俾佢食

睇你男朋友有無玩開 如果中意聽歌又無玩開耳機 買個六七百蚊都夠

真心 電動剃鼻毛既機
之前同男友講想送比佢佢真心開心左

有心預備嘅收到已經好開心

煮餐好既

實用性/食用性東西

Condom

fifa

送現金

我男朋友玩親都貴嘢（耳機相機單車航拍hottoys)，我都唔知送咩好

一日女僕卷 做咩都得
幫個男仔拎手袋又得
買埋野喂埋佢食 出埋錢又得
佢想屌屎眼要比佢屌

織得靚，個顏色又易襯衫咪會戴

買隻 final e1000 $199 平靚正

唔洗送，只要多啲體量佢，理佢感受就得

試下 bellroy 呢隻牌子

買啲parts比佢

女仲難送啦屌

一定係錶 我唔信有男人唔鐘意錶

唔鐘意出街係因為佢唔想陪你行你啲啲街姐

比佢睇到你有心就受架啦
男仔好簡單
如果你唔太清楚佢鍾意同玩開啲咩, 送得唔好或者重複多左既野
不如簡簡單單都好

好簡單之前女朋友送個我鍾意套野既公仔俾我
唔特別唔貴, 但都好開心
重點係佢知我鍾意乜, 同埋係佢送
就係咁簡單

唔一定
係有男唔多鍾意出街
比較鍾意靜靜地兩個人係屋企hea

諗起又要行商場，我都寧願喺屋企hea

送多條女比佢

Mastermind 銀包 而家幾錢，幫唔幫到樓主

車牌

好睇你男朋友興趣
我男友鍾意打機 動漫 我就送過ps4 模型
實用既可以送鞋/銀包果類

我覺得最好唔好送手工整既裝飾品 尤其是大件嘅嘢
佢收到果下係會開心你有佢心 但係下一秒就會煩惱放邊好
當然佢間房好大 無土地問題就另計

你男友係毒撚黎？
其實呢類男仔點樣先可以令到女仔知道你對佢有feel？

你爸爸一定未用過百靈
Philips 鬚刨真係不敢恭維

Btw 口爆啦 仲要吞晒佢

佢個人又唔算毒 係興趣毒

Harry’s Shave Set

畫張全日通行證送俾佢
寫有限期係佢生日正日
果日佢想玩咩做咩食咩都陪哂佢 順哂佢意
（擔心就寫明no sex)
咁佢每次有要求都要拎張卡
好似百達通咁嘟

實用嘢/跟興趣送

我見上面絲打都有提過百靈
有冇話邊款比較好？

電話
個時見佢部電話又舊又壞又慢但又唔捨得換
我睇唔過眼一手買左ip8比佢 我都仲用緊7

有晚借啲依叫比幫我係袋拎袋垃圾幫我掉左佢
佢拎出黎再望先知我買電話比佢
佢感動左好耐好似講唔到野咁又眼濕濕
Feel到佢真係開心 咁我都開心

Budget得嗰5舊水點買
依家求其買對波鞋都千幾二千啦
手作仔算啦

大學生拍拖食餐好少少既 埋單都$500
好奇問問 你地平時點拍拖？
餐餐食老麥譚仔？定帶飯

認真答你
其實男仔對禮物冇乜諗法
你送咩俾佢佢都只係當係「一個物件」
所以唔好諗住咩心思野

另外，佢已有或者唔係真係好需要既都唔好
因為又係冇用，可有可無

最好送樣可以用得耐、同時果日對佢好啲
開頭幾位講得岩：你plan一日唔洗佢出錢既拍拖就好開心
因為男仔平時出街攰就係攰在呢方面

Lego
利申男朋友好撚鍾意Lego

Google play gift card囉

寧願唔送 唔該咪送手作野
男人唔會想整番比你

都係平平通通嘅餐廳 唔會話食得特別貴 大家都唔係話好多錢洗

同佢玩一次3p

諗緊送Apple watch定機械錶俾佢好
如果男朋友鍾意機械錶，係咪會唔想收到Apple Watch?
但佢鍾意個個brand嘅機械錶最平都五六千，同埋唔係佢鍾意個款
佢之前俾我睇過佢鍾意個款要萬幾蚊

男仔會想收Apple watch定鍾意嘅brand但平價版機械錶？

搭單問，樓主我都有咁既煩惱
每次出街都會煩諗去邊
想買佢鐘意既game，但係佢一時時咁，
到底係咪想要

有心就好拉其實！

送俾佢都係份心意啫 唔係想佢整翻俾我嘅
雖然內心好想 但係知男人係
一
定
唔會想整

睇下你男朋友想要/需要啲咩
我自己送過鬚刨 銀包 菲林相機 水壺 頸巾 皮革手帳
你都可以考慮下送背囊/袋 褸

諗住買PS4 2018 Formula 1做禮物 但行過旺角個啲鋪頭 好多都賣哂 有冇巴打知邊到仲有得買

男朋友出街話過對鞋想買 諗住買比佢
但都唔知佢係隨口講下定真係想要
佢想買鏡頭腳架買車買樓
鏡頭同腳架我唔識買 驚買錯
諗唔到其他啦 衫褲個d要佢自己睇岩先得

唔知男仔想要實用既野定有紀念價值既

iTunes card

我會唔想女朋友送野比我
因為我又要送番好煩
開開心心拎啲錢去食好野好過啦

GT Sport都差唔多啦

我都想知

唔好送頸巾，收過，唔係幾想帶
500蚊真係無乜可以送，慳翻買個蛋糕算

實用啦

實用

有時間就both
冇時間就實用+張心意卡已經夠曬

咁你冇用了

買個ps4手制 陪佢打機

Lm

煮飯

想人分手都唔好咁

500蚊既話

鍾意踢波加睇波就波衫
知鍾意邊個球員既話印埋名就fit

唔好買gift card 啦

吞精

我男朋友都壞鬚刨，想送個俾佢
但驚佢覺得怪/唔鐘意
唔買鬚刨又諗唔到實用d嘅嘢

送個女朋友

送屎眼處

Kobe波衫，但要係我無嘅款，記得我鍾意咩又夠細心知我無邊款，諗起都正

留意多啲身邊嗰個就知要送咩架啦

10張「唔準發脾氣」既coupon

男友月中生日 月尾又聖誕
唔知送咩好 筆直1k
真毒撚成房figure漫畫個啲黎
頸巾佢ex織過俾佢廢事撞

一定係寶用野行先
錶衫之類啦
不過依家時勢$500都好難下

呢份禮物先係最大禮，大把港女做唔到

屌你老母 咪撚靠害啦

有無人熟電腦？男朋友想換部薄啲 輕身啲 可以拎出街做公司野 睇下youtube咁 唔要apple 有無牌子介紹下

Figure

個問題係會覺得欠左你
舉個近期嘅例
有個朋友條女送左個幾千蚊嘅銀包比佢
唔係唔開心 但到女朋友生日佢都焗住要送番部價值相若嘅電話
而男方經濟相對冇咁鬆動
咁咪唔好囉

咁你整手作 對方就下意識覺得要回手作

gift card 好就好在 明碼實價
你又叫做唔介意佢小小地課下金
佢回禮只需要望番個價錢買啲野就得
咁就做到好女友

但我驚買咗佢唔帶
唔想嘥咗幾千蚊

Braun牌

我咁睇,既然佢覺你耳機垃圾
就算你買比自己,換個靚啲既
佢都會開心
比我會每次見你戴都覺得你有眼光有進步
都開心

我男朋友都係咁 月中生日月尾christmas 所以先唔知送咩好

可能今次洗多啲下次就 再算

送一個寧靜既生日比佢

一定係實用啦
答你紀念價值都係應酬你